一人一個月供越窮股票

匯豐

1038

有排升

全部

已算左做1113

放左一半轉左做1113

一黎就放大絕點同你鬥

823

3+12

貿易通

2800

一定係3

見到唔同號碼，可能根本成個股市都係🤣每一股票都有衰落一日

股票同人一樣有青中老末年
騰訊,阿里巴巴果D=青年
其他果公用股,收息股=老年

5, 823 , 66 , 1,1038

823幫日巴作答

005，0823，早兩個月開始供埋386

5

3 66 823

三隻都有供

3 ， true

3 66 823呢d基本一定見到
利申 有齊